700爆升冥想區

星期五入左d騰訊，大家一齊比d訊心我。

303.5 入咗10手

星期五入左，星期一即走

沽左

不要騰只要訊